連登仔點睇合租？

住大啲？易嗌交？驚走數？無私人空間？

可惜香港唔興

其實都係睇同咩人夾

其實我覺得好正 尤其後生無錢

有無人試過？

最近研究過
細單位 平均45-60蚊一呎
大單位 只係25~45蚊

不過都最平都講緊16k以上 未搵齊人真係租唔起

兩對情侶 16k 好似ok

情侶毎日交換嚟用囉

中國留學生好興合租

世界各地留學生都興合租

點解香港會唔興？

香港d屋咁細 仲點合租

村屋呢？

最煩係同咩人合租
租約落自己名既話，有咩事又係煩